教育局局長楊潤雄：三月底對四月二十日能否復課會有較明確看法，一貫認為會先分階段復課！

車厘？

唔好意思幫幫手推

號外 #緊急聲援 通知

JM9

支持大爆發

大學生

大學生同prof理撚得佢

港大停撚左

明明而家係爆得最勁嘅時候 有咩理由仲走去分階段復課

仲有成個月 到時先算啦

講緊成個月後 好多變數洗咩咁早開會

爆得最勁政府都帶頭復工啦

攬炒派手足

全地球得香港人仲返學，世界末日都要報到考試做功課

中學生未扑夠野

英國

台灣好似已經復課

開到當你贏

鄭月娥琴日講完嘢 今日戴頭盔

台灣好多人唔帶口罩

港共政府柒又閪就一定架啦
但二月已開始停課
其實係幾乎世界上最早決定咁做既人
所以避開左一開始果下冇準備下既爆發期
鬼佬大爆後先做已經遲

講真
話停課既，覺得應該停到幾時？
疫症過曬先？

九月都隨時開唔到
做人要貼地少少

未來14日後係